[VIU TV收視新高]打天下 4月13日 首播 2130-2230 (12)

香港電視史上首部以空手道為題材，極罕硬橋硬馬真功夫連續劇《打天下》，萬眾矚目，4月13日晚9點半 ViuTV 隆重首播！

#打天下 #ViuTv #空手道 #karate #功夫
#談善言 #文頌嫻 #江𤒹生 #葉麗娜 #張建聲 #黃溢濠 #朱栢康#倉田保昭 #魔娑斗

前post

Viu post行規
以後39至40頁應有人準備新POST(原開POST者優先)
未有的就1001負責開新

多謝各位合作

push this

支針可以吐真言
朱康下個想啪邊個

迴避99

1001唔開po

岩岩㩒咗兩次都開唔到post

mk仔

支那妹個驚青樣好撚正

渣㗎...

泳春

我以為佢講dllmch

小穴

真係夠打

揸波龍爪手

應肚即飛?

小玥打柒mk仔

有人開post

完~~~~~~

1001就唔該開新post啦

一嘢開左三個

ok

秒咗

咁好打

以為膠巴開po

係喎

正

秒殺

屌打

係囉

唔該你

渣㗎

打爆mk仔

係咪屌咗聲

清場啦

白衫人？

李猛同蠟筆打邊個贏

大劣妹

打喇打喇

小新

小穴依d大陸妹最叻扮豬識老虎

蠟筆

721

打阿叔

蠟筆個樣做乜鳩

1001又唔開

好流
打假

功夫個棍佬

想比小玥踢一腳

蠟筆做乜

希希希希希希

真係好逗趣

小新又做煩膠

支棍舞得幾好睇

惠惠好撚型

強哥做乜鳩要搞個阿伯

路人甲

賣料比蘋果

有冇人幫小玥加個波動拳

棠哥一打三

小新係度拍片

香港人基本心態

lm

又影

打戲真係好睇

依個係咩天橋底

小新下把過頭啦掛

你一定未見過cctvb啲打戲

睇到好緊張

屯門深西底？

唉 蠟筆拍出禍

棠哥

Feel到佢會up上utube, 跟住影響莊惠

小玥同立筆得個睇字

啱

嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻

報狗有鬼用

yes,正路

屌狗

賊喊捉賊

黑警同古惑仔都係同一樣嘢嚟

35就要開定
預早好過預遲
到1001先開 就撞曬車

又嚟直線話黑警

白衫人

賊喊捉賊咩！

報狗冇用

報警有咩用

起咪要起樓

老母唔睇 81 都要睇 83

呀伯睇透晒

戰力唔及莊惠，出去反而阻住

賊喊捉賊咩

咁你叫佢睇返81好過

會畀 TVB 賺收視

叫佢睇85

阿伯好似十八樓C室廣播劇咁既風格

83咩黎?

viutv 應該搵佢多啲拍劇啦

你有裝個收視盒咩

同佢搶84好過啦

新聞台

個阿伯係咪之前有配音??
把聲好熟

假新聞台

都岩
設定上都只係中學生

射落83啦

最好笑係佢十一點又會轉返 81

小新拍片可能害咗阿談

迂腐

制度嘅暴力

哈哈 似！
廿年前啲演員

打走蒙古人

又鬥黑警

阿伯

迂腐！！！！！

阿伯嘅一生

個啲暴力比你一拳拳打落去暴力好多

嘩，呢集做乜鳩，講d野.....

個阿伯係咪有白卡

蒙古人

屌政府, 屌黑警, 屌法律, 屌社會制度..

阿伯睇得通

呀叔呢幕反而ok

又鬧港共

真係

張無忌

佢可能係古代穿越過來

好似

阿伯，世事都真係被你看透了

十足十電腦大爆炸

無忌

無敵白卡佬?!!..

唔洗用劍

講得幾好笑
但係好沉重

用黑旋風

yeesa ???????? :shock:

伯伯好慘

白卡佬

阿伯好似古裝劇咁

先有721 白衫人
再來阿伯個啲暴力比你一拳拳打落去暴力好多

原來同229一樣都有穿越情節

蠟筆有冇

老婆係周芷若?

Yeesa黎錯地方啦

呀伯正氣過倚天隻張狗好多

仲話個阿伯演技差
點知真係扮白卡佬
真係好神似
同我接觸開嗰啲好似

似

張健聲嗰種奸唔講得笑

張建聲

趕客

呢兩條奸人 [sosda]

話我地係曱甴

最後個句

練九陽lv max
穿越左，不過無晒功力

咁快up咗

小新又做豬隊友

但係佢啲咬字幾特別喎

特登上去做分化撚

自然同有魅力過朱好多

屌條片真係上咗網

仆街小新擺上網做乜撚

關你撚事咩

條友專出黎柒

小新做pr

好正

越睇越覺得大師兄唔係奸
係私怨撚

準備踩場

篤灰

都話小新係啲死煩膠

紙皮道場 R.A.P

聽到 你想激鳩我呀

國全復仇記

有名你叫仆街啦

把聲好chok好假我鍾意睇朱康多d

但其實我覺得佢後生未奸都做得似

而家奸又好有威嚴

同d傻仔乜都擺上ig一樣

有啲白卡佬真係咁講嘢㗎
仰揚頓挫成個大俠咁

佢個邊D人全部都有精神病咁

等睇dq莊惠

了下耳屎啦去

小新豬隊友

奸既應該係朱康
老套鳩估最後出賣埋國全
然後兩師兄弟和好打贏朱康

舞台劇演技
要誇張同清楚咬字
唔係現場觀眾feel唔到

幾時有得威返次

累到佢冇得去沖繩打比賽

清上開連登？

朱康好低手 不過佢老細受

好睇

你係咪冇睇上集佢見醫生個幕
勁用力 尷尬到想熄電視

唔係個武打場面
係個result

嘴砲

朱康仲打得咩?

如果個設定真係為左做豬隊友同搞笑真係有啲多餘
又話有背景但係講左一半都係做下把

有冇咁誇
我覺得 OK 喎

可能到時啪藥

唔柒唔好笑

迂腐，小氣

私怨就梗架喇
但本身都唔係咩好人

宣佈定先 今集金句：
報警？賊喊捉賊

打個隻生化人囉

點解無人警告小新唔可以放上網...

打針咪可以打

好戲

呢樣好明顯啦

佢妒忌馬剛正

痛撚死佢

太用力
聽佢講野都覺得攰

個角色柒姐 但真係推到劇情

上咗熱門

冇人留意到佢拍片掛

阿伯老戲骨黎

緊握扶手～

我就係覺得似舞台劇嘅演繹方法

太壓抑反而好誇張太似舞台劇
不過我覺得還好接受到

黑社會都好多柒下柒下架

好夾硬

唔得呀 放大痛楚

不過我覺得佢都會打 最後腳痛變弱點
（佢似second boss）

豬隊友

樹獺

不嬲都上到

同連登班白卡佬有得揮

大家都好投入 冇留意到佢拍片

朱康都有做配音

“嗰啲暴力比你一拳拳打落去更傷”

😭😭😭😭😭🖐🏼☝🏼🇭🇰

好多做好舞台劇都戒唔到

啲pr/五毛開分化post都好低手，但次次咪又係一樣好多連登仔受

唔好咩?等多啲人睇打天下

因為個個以為係常識...

人生如戲
你試下接觸多啲白卡佬

偽中立嗰幾句都好正

非常好

呀你又啱喎

分化撚

踩場

走去踩場

咁樣同老細講野

煽動老闆

feel 到武田道氣上升緊

踢館有咩幫助
應該自己教返建心館

對號入座

挑機

你班廢柴打返場先啦

條藍絲越睇越樣衰

成班衰妹走去排惠惠
唔抵得呀？

隨時跌鳩個老細

熱門！！！！

好型呀惠惠

李天愛睇黎真係唔知

打柒佢

私片

張天愛只係個長頭髮嘅男人

要打就打真 打橋底規矩

出事了

私鬥兩個都dq

EQ低下

惠惠收佢皮

...

真係打，打死你都仲得丫

踢個下有陣風

其實空手道打架唔係好正常咩?

留左手

諗起𠵱個：

你老團就唔三唔四

點樣唔三唔四...點解空手道都唔尊重空手道

我之前以為教練同張建聲同一個人

奧運打假架嘛
打傷人出局

點解港隊教練會唔知全接觸

又舞台劇演員

完敗

教練=迂腐

硬生生留起九成力，唔係已經打到佢變白癡啦

橙

根本樣衰

就算知，比賽唔係打全接觸先係問題

見佢打得幾好㗎做咩唔會停， 好似猶豫咁

為惠惠流淚

棠哥又會入到黎呢到既

唔係你個流派就唔三唔四
痴撚線

奧運限制選手出招唔可以用力,真係好ON9

有靚過咩

頭先藍絲踢頭都有收腳

其實佢又錯唔曬

波比跳好攰架

談b不哭

其實李天愛都係跟建心館練

阿惠又要攞阿棠出氣

明明個對手李天愛都係兩種學晒
人地咁打得你就話combine唔到

但都唔洗話係唔三唔四

呢套做到空手道港隊好撚黑暗

善善求救

西面得嚟又要唔靚

俾人話兩句就懷疑人生

咁睇運動空手道真係好on9
又要人對打又要唔可以真係打中人

好似紅van限速咁

又要攞人黎出氣啦

佢係幫港隊攞冠軍嘛
即係教人考試

應該當係犯規唔計分？

棠哥硬食左一下

到依家都未有人解答到點解大師兄同棠哥係同門
但藍絲同阿談又唔同

個個乜天愛做呢個角色真係入型入格

其實足球都會係咁...

轉球隊轉踢法就會變廢柴...

李小龍就係活生生嘅例子

讀書叻都要識考試

又係你自己去學
自己選擇啦

可以可以 打我啦打我啦

其實莊惠又錯唔曬

好想比佢踢

棠哥咁多人要followup
間舖係咪成日唔開門

OSU!

個副惡閪樣真係唔係個個女人做副

鬥雞眼都幾利害

小玥

又有小穴

懶係學武唔係打交係強身健體係運動，最後晌街有人欺凌弱小都唔出手，仲衰過唔學

老師呀⋯⋯好深呀⋯⋯

原來打空手道比賽係咁
不如打乒乓波算啦

好深啊

老師，好新啊

好傷oh~~~~

件支那妹好煩呀

譚仔

支那妹: 好深喔

老師,好深呀

人地都唔係打比賽講格鬥水平佢一定係神級

好cute cute

下一秒就俾譚仔姣

佢係藍？

感覺好字正腔圓

學生妹又出嚟

莊惠睇黎又要比人大炒一場先搵返棠哥

大陸妹

CLS

老師~~

佢唔係攞來比賽嘅花拳繡腿

Lou絲牙，巧傷唷

隻支那妹當自己係正印咁

Formula 1 限80鬥

屌個大陸妹走啦

小穴把聲好煩

可麗

捉姦現場

爭仔

我懷疑過佢唔洗開鋪

好深啊！！！！

比社工見到,人生玩完了

師母妹

嘩爭仔

人鬼情未了

抵死

屌 最尾完場先踩場 又要等下集

文頒

老師~你插得好深喔~

兩個師妹

好似頭D拓海老豆咁, 賣豆腐副業黎姐

支那妺收聲啦

可麗呷醋

Exactly

師母呷醋

湯好飲，女好睇

其實係
習武多年嘅格鬥家咪得囉
邊有咁容易花一倍時間精通哂兩種空手道

師妹呷醋

搓心口

支那妹

唔知打劍道既敢唔敢話個學新陰流劍術0既學埋D唔三唔四既野

咁樣好無引

43歲同17 18歲爭仔

識flirt

搞緊分居就咁快呷醋

呷醋

師妹vs徒弟

痴9線 無啦啦踢9人

聽聲都想射

痴級可麗呷譚仔醋

明明係文女亂諗嘢

契契下就…

賣麵包興趣黎

有手足俾人拉入差館

得罪講句真係好黑暗
你自己google下前兩年啲新聞

但係我揀文女喎

表白未

識揀梗係揀文女啦
支那妹一唔後生就好快殘

呢樣真...
不過人地而家真係當左係運動比賽拎分, 唔當係武術..

佢正職係社工

文女會唔會太屈

棠哥終於有一次識接招

好多項目都係

支那妹 對 熟女 點揀

間屋冇左

點解你唔覆電話

都係同師妹條線最好睇

跟

唔睇字幕唔明小玥講咩

+1

所以我無不推文

個樣好正

有腦都唔會揀支那妹

小穴識分身？

屌，燒人個竇

小玥好撚正

張無忌好慘

E part

報警冇人理！

反而跆拳出旋踢都試過踢暈人，雖然九成時間都係鳩un唔出手

搵強哥覆桌

如果for即食呢?

「你屋企俾人燒咗呀！」

強哥係咪即係鄧炳強

報驚

好貼近現實

報警真係唔理㗎屌你老味

屋企比人燒咗

尚十個壇

隻揪啦

你知我知單眼佬都知

咖喱雞真係做到賤格

投訴都冇用

打！

咖哩雞

張建聲=奸

who？

夠鐘完場了

著西裝打空手道 同西裝煮咖喱都如出一轍

下集好睇！

boss登場一般

決鬥啦

師妹

大師兄

好撚正呀張建聲

突然醒唔起佢全名係咩

當唔用拳好on9
出係打實戰實畀人埋身用拳打死...

條眼眉好戲到

又要講下集黎料

張建聲好撚奸

睇奧運比賽見過兩邊唔攻
悶過外賣仔VS大師兄
裁判WARNING兩邊

唔係我話，在坐各位⋯⋯

下集會好好睇

ak

會長煩到呢

有懶音，做咩話人冇撚呀聲哥

more

好睇！

頭先係咪踢左莊惠一腳

張啲戲好正

又鋪排得幾好

武田

隻揪啦仆街

Ak應該中內傷啦

但係國全唔講沒有正義的力量是暴力

唔知張健聲嗰腳小玥閃唔閃到呢

起腳先係咪告得

agger

淨係游泳都知啦

ak 痛唔痛呀

以後叫佢咖哩雞

呢個情節做得好好

開始戲肉！

未睇預告講定下集好睇

下集

板底鞋

夠鐘睇wingto

下集！

佢有錢

下集先打

棠哥打柒佢啦

西裝褲冇爆軚都幾勁

今集小失望
不過下集黎料

嶺南藥廠 sponsor

睇到好炆！

Sorry 無追post
想問有無cap圖？🙏🏻🙏🏻

下集好睇

嘩AK係咪硬食一腳

永續下集

大家都知下集一定好睇

小新呢啲時候又唔拍片

AK慘豬

係屌

支那妹一睇就知濃妝P圖嗰d抖陰妹
一兩個月就不了

正下集一定仲好睇

我係最近先開始追
想問魔裟斗出左場案

又可以問wingto幾時出場

做乜突然剪得咁好, 預告team 幫手?

咪臭係

仆佢個街
燒返佢間建心館都仲得呀

仲要讀得咁慢
能個尾點會咬住條脷

張建聲好好戲

今集幾好睇
下集仲好睇?

出咗

今集個尾好撚頂癮

泳淘幾時出

推

打啦你哋...好悶啊

嗰下即刻有啲想笑，明明應該要激氣

個乜天愛真實係藍絲

出咗喇，上藍viu追返啦

wingto bb做咩角色

第二集出咗啦
罰你睇多次

第二集

係

出左啦
頭幾集
好撚型

Trailer 最好睇！

屌 唔講都唔記得wingto bb有份

未 日本篇final boss黎

佢自己撩交打

個cliffhanger好好

個格好似

出左好耐啦wo

冇能力嘅正義係無能

比空手道黑帶咁樣side kick一下食到應，磅數明顯有差距仲要有對鞋，現實啲睇AK應該瞓係地下抖唔到氣

集

個阿伯係咪張無忌

下集入正題了

wingto(只有片尾)

認真 下集好似好好睇

下集好似好好睇

所以空手道同跆拳道比賽規矩好on9，拳擊算正常

屌 朱康張相p得好假好好笑

仆街要搞師妹

下？文女老公係朱康？

下集好似幾好睇

咁都跌唔爛

譚仔好撚煩唔撚想聽到佢把聲

朱康係佢老公

viu啲預告真係一絕

牙朱啲玄戲有少少尷尬

屌，師妹有危險丫

好撚期待

朱康張圖key上去咁

女女女

運動化方便推廣
就唔可以成日傷
結果同實戰越行越遠

所有武術類運動都係咁

Sor冇睇頭幾集
睇預告覺得佢好型

依家準備俾朱康撚

你啱

突然咁明顯

佢太有喜感啦

今緊個節奏掌握得好好

俾人迷左點算

每日都講一次呢句

大師兄打輸，說服佢用禁藥，用禁藥控制大師兄
唔洗睇了

下

張建聲低智撚 針都唔洗打都已經咁易比人操控

小畫家痴上去架

仲要皮鞋⋯⋯⋯

斷幾條肋骨正常

覺得今集算係最好睇個集
不過下集一定仲好睇

下......睇

Gif

打針gif

棠哥硬食左，好痛

好

下集大結局？

agger今集好多金句😭😭🇭🇰

咁不如就咁比套路算
唔好搞對打

都話向西 係外黑 內部好人嫁啦

牙朱真係好撚煩

咁大師兄同棠哥本身都有私怨

20集

廿集呀

覺得朱康個角色可以搵個大隻啲

睇

藍絲黎

小圈子、黑哨、差別待遇大細超、選拔唔公平
Google幫到你我返去睇Double S先

都唔係深仇大恨
當刻又唔係特別嬲
就咗力啦

揾小穴揸藥酒

廿集
仲有兩個星期呀咁快大結局咩

係大師兄嚟講就係棠哥累佢

要大紅字 重做

估唔到喺度都見到胡定欣

腳板底都幾白

勁

wtffffff

奶？

柔術同劍術直頭係殺人技
改晒D野先變到做運動

有冇人覺得套野啲節奏 停頓位好怪
btw莊惠個fd係邊個

好彩 開心翻

流孚山Wingto

但係拳擊就因為咁好危險丫嘛
實戰同運動之間邊有咁易拎到平衡

仲要嬲豬緊，無情力

野外露宿初體驗

第3集
建議你追晒，畀viu 賺下hit rate 廣告錢

呢兩集算係咁 頭幾集睇撚死

有 個人形就係打套路

尷尬到金馬金像影帝提名

文女完勝啦碧瑤仙子你估流

嗰陣仲以為師傅會老屈棠哥
唔俾棠哥出賽

藍既又肯同棠哥拍劇
btw原來條女真係空手道前港隊

七日之後唔計收視喇

向西話曬大師 識用力 唔通要打死條靚仔咩

佢知師傅肉厚抗打踢唔傷
所以用盡力踢佢嚟發洩

會架喇

唔係呀...有大師兄同棠哥都仲要揀痴線佬

支那妹又黃咩

馬剛正大啲武田

城城三X口都係咁演

但係柔道都只係唔比用某幾招危險技
唔會話唔比真撻真鎖
打比賽間唔時都會有人斷手

唔撚係呱

What the Food 2 when out

金都佢又真係好睇喎
利申：戲院睇咗

之前咪講左
空手道比賽分套拳同組手

舞台劇轉電視好多都會奶野
唔知點解轉電影反而冇咁大問題

師母

我就係諗住比啲拍戲vs現實教育一下咁多位連登仔
btw小玥個幾招現實中係無可能打到MK仔瞓低
我以為會編到小玥出多幾招辣招嚟打柒佢
扯頭髮插眼扯耳仔踩膝頭逆關節都未用盡就打完

今集個節奏唔錯

泰拳都係
古泰拳都係下下打殘對家

電視門檻低啲 呢套大把

咁只可以話角色唔岩佢
利申冇睇過佢其他演出 唔評論佢本人能力

男主角同黎踩場既小魔王打, 結果不出十個回合小魔王就被男主角打倒, 然後大魔王把握機會, 用禁藥控制小魔王, 小魔王打禁藥後再同男主角對打, 男主角千辛萬苦後, 加上女主角幫助, 終於打倒小魔王同最後大魔王, 呵呵

運動化會設d所謂合理戰鬥環境

計分比賽原意係如果A可以高分過B即係A好打過B …但根本唔現實

就算係極真空手道，全接觸但拳唔可以打頭已經係side氣

下集又有爛仔交

條女係打套拳kata港隊
唔係博擊kumite 港隊

磅數根本唔同，現實小穴應該比mk仔打到訓低中出小穴

有冇人知乜天愛點解係藍？
Btw佢有啲似嗰個咩靚模Jumbo

佢係邊個 蠡正
btw佢個頭噴左幾多定型

中國古拳法好似善良啲

邊個係藍絲？？？

李天愛

上幾個post 有ching 講過

係
其實掉轉頭瘋狂要求搏擊運動貼近現實都係走火入魔
UFC都要戴拳套唔比踢下陰個類野啦
只能要求賽制盡力反映到個武術應有嘅技術

係咁話藍，講左成個星期都冇人講佢點藍

push

你係話演員本身係藍絲，定係個角色係藍絲？

演員

其實只要唔係好似強國前幾年咁樣造假法保住d師父或門派名聲
無得話到底套功夫有幾弱化定乜
因為咩情況就需要咩打法

現實啲講唔係無得打
但戲入面小穴啲技術唔夠狠唔夠毒
空手道傳統技術其實好陰毒，夠膽去落重手係有得打

有冇人可以整合下今集啲金句畀我pin？

aggar
我覺得所謂要比賽做到實戰咁根本係immoral同唔workable

想睇莊惠打爆港隊隊友

插眼撩陰

棠哥之前都有講大髀好多神經線
大力鋤落去可以一招收皮

試過用大髀控高波
即刻痹咗

其實都唔駛點重手定乜
老豆亂9咁黎周身破綻
避到擋到針對住d弱點打反擊已經無得輸

睇怕要等到LAST幾集

咁時代唔同, 以前真好依靠武功黎打仗防身...

不過學得武術打交我就expect唔好脫離現實太多咁la..

google search唔到既，有冇關鍵字？

我都想知
睇佢ig又唔覺有啲咩

其實手臂垂直硬食應該頂得住

高波點會痹比人省就話姐

放鋼板應該頂得住

佢係向西度好撚好笑

頭1/2集po有條友講其實都無證無據

本集金句：
偽！中！立！
報警？賊喊捉賊
冇能力嘅正義就係無能

結局兩師兄弟和好，一齊上東莞叫雞

踢中deltoid應該冇事嘅

太廢
粒波好高dup落嚟
可能冇繃緊大髀肌肉

有小穴

嗱講兩句保命用
除非好集中練硬功，大髀內側，同埋最外側四頭肌後方同hamstring連接位，大大力炒埋去，小玥咁嘅磅數踢得靚mk仔咁大份都跪

現代化泰拳拳手都有呢個能力

正常無練過嘅大髀係柔軟嘅

今日嗰集睇導演

唔知文女有冇打戲呢

我係估唔到踢人要用腳脛踢
以前以為係腳背踢

想問咁即係用上五下五嘅位踢定係再落少少嘅位踢

聽日？？？？？？？？
見預告好似暈左

其實係佢妒忌老豆傳咗啲嘢俾馬剛正

d人造謠鳩up。

爛仔交點樣踢到大髀內側

真係有九陰真經咩
咁恨秘笈問張無忌攞九陽真經仲好啦

落少少，腳背同上五下五之間關節位係最硬
不過全接觸都操到上五下五好硬，對佢地分別唔大

谷呀莫風格

個樣雖然生得有d藍，但又有見佢表過態。。。

唔係比酒杯嘛親咩

但佢覺得自己係靚女，係明星

利申：識

真係藍？

google都冇，可能d人鳩up

佢同個靚字真係好大距離唔計佢藍黃平心而論

空總&港隊黑到cls

但上五下五其實好易斷骨..

能力同技巧兩樣黎下話

大隻就真既

幾年幾月？？？

你站樁咩，識走位架嘛

個MK仔咁廢
當你對手動作太慢太唔協調得塊肉係度行嚟行去咁，基本上你對佢做乜都得

Anderson Silva
極真同空手道係習慣咁樣挑戰人體極限
試過同啲師兄上五下五互相細力踢練抗打

踢波踢中呢啲位好危險
射波用開腳背
所以一直以為打人都係用腳背踢

佢之前fb post 話示威者暴力，俾暴大仔留言屌，驚到del post

係好撚大隻

《喜歡妳是妳》拍完未？

藍到黑，同班狗好frd

做乜咁緊張？？？鬼記得幾時

有冇人推返source出黎

想要咩證據 好似上面位ching 咁講 Post 都del 左
呢個時勢 仲邊有on9自認藍
少少羞恥之心既都唔會啦
點會無啦啦咁多人講

拍戲要有戲劇效果嘛
防反咁悶，我真係以為小穴會下毒手先打到佢瞓低，空手道啲招咁正

MMA

入面有條女藍到發黑
本身暗藍，
私底下不停屌示威者係暴徒收美國錢被利用搞事。
7月1日share新聞問法治係邊，點解啲暴徒可以咁破壞
有朋友係下面留言問佢示威者被人打佢唔出聲？
我like咗個留言就被佢block咗facebook同ig
真係唔明點解會搵佢拍，個樣又柒，心腸又黑
空手道圈同CU同學仔個個都知佢係靠刷鞋上位，
不過自從嗰個post之後身邊黃嘅friend都無再同佢聯絡(如果未被佢block嘅話)

［VIU TV］打天下 4月13日 首播 2130-2230 (4)

如果係藍絲既話有佢既片我直接跳過，立埸問題唔可以退縮。

原來韋家雄過左檔

抄北斗之拳

個問題係現在泰拳並非好似你所講咁只係一種打唔殘人嘅運動

推 知道件事+1

冇睇過

咁好肯定同你講 一定係藍
支持棠哥咪得

屌，點解viu會揾藍屎拍戲！好核突，嘔~

唔知點解好多人唔鐘意佢
我覺得佢d戲都幾好睇

中大空手道黃到螢光，所以6月後都未見條藍絲出現係中大空手道

其實好多人過咗檔㗎

有啲去咗77台

嘩, 佢腳頭好重, 食佢一腳實即KO..

暗藍黎
都話呢個時勢 仲唔del post咩

倉田一子獨傳咩
定係因為中間有野未演出黎
例如大師兄比倉田屌根本唔係棠哥那班

應該話而家泰拳唔係靠傳統武術啲關節技、打要害技打殘人，因為佢比賽全接觸同去得好盡，加上發展得好，所以啲拳手造詣都好高好輕鬆打殘啲唔識嘅人
但係傳統古泰拳的確係更多技術，更多捨身攻擊關節技要害技，現代擂台泰拳係唔會見到

運鏡好睇的話防反根本唔悶
即係拳擊咁樣都唔係全時間兩條友互相食拳啦

有d反胃，冇諗到麵包裏面係舊屎，屌。

仲有佢之前係佛教河南金教書，d學生都憎尻佢

四頭肌後方大概咩位
四頭肌唔係大髀前面嘅肌肉咩

原來上面呢套電影黎 唔係viu

viu從來唔係黃，一部劇亦好難避免有藍絲演員

睇呢套劇一嚟為咗支持棠哥；二嚟依家要打低tvb，就需要支持其他電視台

viu唔計啦

報警 賊喊捉賊

棠哥咁黃都唔睇

匪脆台敢出聲嘅藝人好多都走咗或者俾人雪咗
鄭敬基同𡃁妹
仲有李佳芯同涼瓜皮都俾匪脆台雪

首先我無咁講
第二即使運動化後嘅武術都有一定危險性，唔淨係泰拳

希望你搞清楚，冇一個電視台係黃。即使係viu同港台，最多話佢地相對容納到黃嘅聲音

咁藍 死入去cctvb 啦

要佢啲同學先知佢咩料
連我哋都係一知半解
棠哥嗰啲更加唔會知

agger, 我支持viu支持棠哥
但都要屌你老母呀藍絲李剛慧

識真人知佢有幾藍，已經block柒左佢

韋家雄同楊明係fd嚟

隔離post播完先嚟呢度開工？
too late

韋家雄我完全唔知佢立場
以前frd都算
如果而家都係frd應該都唔會係黃

冇錯，六月之後總算體會到冇自己平臺真係好慘，迫住要食屎，就好似youtube ，facebook，ig依d平臺，縱容五毛抹黑，仲美其名為言論自由，最慘仲要冇代替品，d大公司全部奶共。(一定要做過黃圈，特別係網上平臺)

對打個時大家動作都咁快
人體反應真係可以用個d關節技去張人左扭右扭
同埋你扭人第一下人地會有反應架
所以現代搏擊都係one two低掃 係好撚實用

FFFI 首部劇情電影計劃
2018年8月15日 ·
【《喜歡妳是妳》正式開鏡！】
恭喜綠燈行動電影計劃 《喜歡妳是妳》 正式開鏡！真係好期待兩位都係第一次飾演女一嘅 Hedwig Tam 談善言及 楊偲泳 Renci Yeung 嘅演出。

＊《喜歡妳是妳》屬於美亞娛樂、夢想沙龍與創意香港的「綠燈行動」合作的新電影項目，並由陳慶嘉與柯星沛監製。

sorry少語癌
簡單講就係大髀側邊近後面，兩塊大肌肉中間有少少虛位淋淋地，大概一條界咁嘅範圍，low kick中左成條大髀都痺
利申比人踢到仆街

開頭我仲以為tvb打手係度分化抹黑，點知原來係真。。。

小師妹聽晚會有咩下場

調返轉睇下匪脆台
唔撐港共嘅
一就雪一就唔續約

nowtv新聞其實都有少少偏藍
只係同紅噹噹嘅cctvb比客觀中立好多
電視新聞我個人會鐘意睇有線多啲

有綫新聞

電影
大台人楊潮凱做導演

我都大概知咩位la..
之前同人玩過下都feel 到過..

其實你自己搵岩到個位用隻手大力禁落去都會feel 到大脾有好少痺ge feel...

係啦 都冇計

條界
真係識打打條界

多謝提醒
生得樣衰仲要係藍應該玩完

相由心生

咪鬼俾個配角搶fo啦

傳統武術係比古人學嚟打仗，同埋現實有機會偷襲，或者要制服人唔可以打到人爆缸，先有少少機會用到呢啲野

但係我好同意，現代人有時間練武都應該札實啲練好啲拳腳走位抗打距離感柔韌度呢啲野

其實我覺得佢好似嗰個咩jumbo
不過係樣衰大隻版

分分鐘胎死腹中左
棠哥搵埋阿談拍打天下 出埋街佢都未有消息

係喎,張相好似都一兩年前

又唔一定扭
可以一野cut埋去關節到

支移動入咗股，唔知幾時會變質

最緊要時刻保持獨立思考

now新聞都偏藍？
有無睇佢地經緯線

嗰陣時多衝突嗰排可能俾我印象有少少唔幫手足
之後長期睇有線
整體嚟講now絕對係值得支持嘅
經緯線我好少睇

聽晚live

雖然仲係有牙談都好開心...但都想有善善

拍完好耐 擺左係度

想問下談b仲有拍過咩戲呢排迷上啊談

Now係值得撐 新聞公信力算係最好既 同埋講真新聞點可以有已定立場呀 咪比機會人插到hihi

有線新聞係好好
但佢地D時事節目先係偏藍
係咁請親中/高官上去洗底

我工作關係主要睇now
其實電視台點都會有制約，要佢地公開地幫手足係無可能，但衝最巨4要時佢地同cable都係響最前線
只係CCTVB藍到出面

經緯線其實有鏗鏘集咁高質，亦都有同今年鏗鏘集一齊拎獎
viu上面有得重洞可以睇下

點五步

now咪一樣有
問題係睇個記者問成點樣
比人開脫定係追住黎問係聽到個分別

有線中國組 直情敬佩⋯

《香港怎麼辦》

其實自從點五步之後好似冇乜重要角色
所以打左拍viu

now唔同立場都有請嫁
但有線之前果幾套...唔好玩啦

香港開電視近期製作了兩個政經訪談節目《八時恭候》和《香港怎麼辦》，前者由資深記者李臻主持，每晚邀請不同階層人士，就香港各項議題訪談。結果呢？「不同階層」人士絕大部分來自政府架構：財經事務及庫務局、食物及衛生局、教育局、勞工及福利局、應用科技研究院，當然少不得警務處長鄧炳強；也有一些明顯是「鱔古」，例如訪問科技大學環球商業管理課程負責人。與其說節目與無綫的《講清講楚》如出一轍，不如說多一個電視台為政府提供自說自話的airtime。環看世界，英國BBC也有訪談各國政要官員的節目HARDtalk，但主持絕不客氣，會以辛辣問題逼出真話。看了幾集《八時恭候》，卻只覺是政府和「廣告客戶」的宣傳易。

《香港怎麼辦》更可圈可點。節目由「齊清潔 愛香港」贊助，該組織由資深傳媒人楊振耀牽頭，去年九月成立，並得到建制團體、楊氏擔任副會長的香港青少年發展聯會「全力支持」。「齊清潔」成立目的旨在回復香港環境衛生，並計劃在成立半年內，在18區舉行約600次義工清潔及衛生教育相關活動，但從該組織的社交媒體專頁活動回顧看來，這個宏大目標連十分之一也達不到。搞地區衛生仍需努力，組織已急不及待搞「思想衛生」。這個聲稱政治中立的組織，以各階層的抗疫措施打開節目的話題，例如請教育局長楊潤雄講DSE試場的防疫措施（節目播出前一天，他親自宣布考試延期），又請立法會議員張宇人講食肆應對疫症的情况等。但幾個主持（包括黃永、落選區議會的建制派前區議員伍婉婷及前唱片公司高層陳少寶）卻會在討論環節，將重點落在與公共衛生無關的政治討論，以解答「香港怎麼辦」——例如暗諷以泛民為主的區議會撥款買「豬嘴」濾罐抗疫、「揞名爆」某區議會主席無禮對待警察是公報私仇，又或者關心自由黨對支持政府的取態等。老實說，我有一刻以為自己在看《港人講地》的節目。

某月某日

非分熟女入面做舞女
唔好問我點知

睇一集已經想嘔

其實講沖到最前線 嚴格黎講係CCTVB
因為好多位 黑警淨係放佢地去
好多時live都拍到好多野 當年7警咪又係佢地拍到
之後比人cut機/夜晚剪哂
不過去到今日一定反哂你成個台嫁啦 垃圾CCTVB

其實談善言係新一代女演員黎講係演得最好個批
不過得好少機會

惠惠

開電視應該同cable兩個台黎？
等於now同viu都唔係重疊咁

我都覺得佢做戲幾好睇

非分熟女

細個睇y2k已經好鐘意談

2咩個台啊 你知唔知依家開電視7,8成時間播緊有線節目嫁
now有資源 ViuTv先可以獨立出黎自己生產
懷疑你連上面呢2個節目都未睇過就幫佢兜
係藍就藍嫁啦 當人傻嫁咩

仲有婚內情

佢自己有講

佢好早期係咪拍過一堆港台

唔知

冇所謂啦

離開CCTV B已經係一件好值得慶祝嘅事

因為佢自己就係咁

小玥幫師傅捽藥膏嗰度好明顯見到

我想睇見藍天白雲嗰個女主角

梁雍婷

點五步呢類大電影一早追住啊談黎睇啦

Diy2k

係啊

蠟筆唔拍片咪冇事

播完都推到咁多

聽晚播之前可能推到13

呢套劇入面啲圖都係p成咁
之前馬師傅嗰張

熱烈討論係好事嚟

我依家先開始睇今日果集

呢個正啊 但成日做D角色仔咁

你地focus係呢啲位

訓之前打算重溫多次
頭先顧住畀comments，或多或少miss咗啲鏡頭

Chok巴打完個塔未？

搞乜第一集就死人

youtube original 套cobra kai咁?

冇諗過大師傅會咁順攤畀佢出賽
話曬大師兄都係佢個仔

咩塔

太白唔正紅中帶白先正

老豆死前都係諗住棠哥多過自己 比我都嬲

Kathy仔 王頌茵

冇主角格

微播天下啲friend
btw呢段嘢容錯可圈可點

記錯咗，唔係微播天下，係ATV焦點

晚晚都會睇兩次

最尾個張 阿談同朱康ig story都po咗

妹頭

終於有人講Y2K 最靚係談

佢真係令人一見難忘。希望佢有多啲戲拍

唔知有冇人post過
歐錦棠全接觸空手道比賽 真打

其實未睇呢套嘢前 我都唔知佢有打空手道

八時恭候 我覺得還好
唔會有太明顯嘅立場
乜鳩香港怎麼辦 真係睇到想嘔
成班講嗰啲嘢同語氣
就好似公園酒樓阿伯阿嬸咁

利申 2套都係睇咗少少

好似愈來愈多舞台劇演員拍劇集

幾好吖 可以見到多啲新人

依家一路食宵夜一路重溫今集

之前想拍都無咁多機會
得某間公司自己d人圍威喂

好事嚟，畀到觀眾新鮮感

冇睇杜汶澤套空手道咩

呢套嗰啲坦白講唔係好得 特別係上左年紀嗰啲

冇

最唔鍾意ak老豆

發覺好多高汁演員都有拍過港台

好戲唔洗講，佢個種氣質係唔識形容嘅正

港台劇好多都高汁

靚到J唔落(非negative)

萬輻

重溫完，呢兩集發生咩事好睇咗咁多
係咪百屌成材

無忌，屋企燒咗啦你仲只係諗住走，我哋冇退路㗎啦踩到上門啦

星期一嗰集膠到

可觀而不可褻玩

唔知今個禮拜會唔會再打破紀錄

有冇人知收視幾多點

下集好睇竟成真，無得再恥笑

朱康呢個樣有啲似wiki wong

係好多演員都係做港台出黎
就算係fishmanlok 萬刀甲 以前都係拍港台

文頌嫻張gif真係好好J
點解keep得咁好

btw 依家網上版結尾會有生啤出現

係咪應該要揾返啲嘢學

？

其實點樣中先至會好似佢咁斷踢波都有呢d

由第一集開始睇緊Madam係咪又係舞台劇演員

習下武啦
差唔多時侯要啦
我都想操到棠哥咁好操

基本上up唔出名就係

睇左咁多集印象就係奧運空手道係垃圾
雖然話要點到即止
但只係但求攞分做動作既運動
格鬥黎講好唔專業
BTW一睇到小穴同棠哥D對手戲個腦自動補完晒D AV情節入去

睇完呢Part之後
真係覺得好痴線

開定新 post 先

[下集好睇] [viuTV 收視新高] 打天下 4月13日 首播 2130-2230 (13)

但如果下下真打，打完一場應該有排抖

咁其實傳統空手道比賽為左要入奧運~
加強好多安全性的保護裝備同改左好多規則~
但就真係變左一種運動~
搞到人地覺得傳統派好似唔打得~
但如果你睇日本JKA 同 町田龍斗 幾兄弟~
其實傳統派控制搏擊的距離係非常之好~
如果加埋全接觸的硬度~
其實真係好好J

我想話好似星期三定邊集, 小玥個腳板底黑晒, 睇完唔多舒服
好似係上天台個集

(唔知有冇記錯)

真, 好似佢咁既年紀都咁好精力
唔想去到4章就變咗廢老

其實睇落係恐怖，但呢d斷得咁完整，無傷筋腱幾個月就行得施斯兩邊斷過曬都仲跑得快到仆街

呢個look後生好多 社工look有d老態咁

點解佢冇莊惠既問題

棠哥廿年前比人踢左出門啦

浪漫月巴睇2000（100）
【建心才能打天下】

先講結論：《打天下》絕不完美，甚至有大量問題，但我肯定會追埋落去。

1.寫這一篇前，我通了一晚頂，看了八集《打天下》。
2.看前，難免唔覺意看了一些訪間評價——都不是好的。
3.例如亞視味濃。首先我不明白甚麼叫「亞視味」。如果塵世間有一種叫「無綫味」，「亞視味」又是指甚麼？好啲？差啲？怪啲？另類啲？而基於我是睇亞視大的，你同我講「亞視味濃」，我不但不怕，甚至相當Welcome。事實是，劇中一些演員，的確是只有睇慣亞視的人才會認得：飾演Anson Kong老竇的李潤祺、反對談善言修練空手道的媽咪萬斯敏（亦即歐錦棠現實中的太太）﹐當然，還有文頌嫻。你或會質疑，文頌嫻不是來自無綫的嗎？這樣問只證明了：過去的你只睇無綫。早在文頌嫻拍2000年的《金裝四大才子》前，她一直是亞視花旦。而當文頌嫻只需戴條Headband加件入膊衫就可扮回十八廿二時，更恍如把我帶回她在亞視年代的少女時光。
4.又例如對白太膠。第一集，當Anson Kong匿埋一邊望見談善言單挑幾個古惑仔時忍不住講了句「條女咁犀利嘅！」——作為觀眾，大家對談善言的角色莊惠身手都有目共睹，根本不需要Anson Kong作額外注解；但，別忘記，作為觀眾的我們，就像神，是以一個全知角度去睇劇（正如我們一早知道朱栢康的禁藥勾當，但其他劇中人仍然未知），於是那一句被認為One More Fish的「條女咁犀利嘅！」，也可視為Anson Kong角色關志浩的個人心聲，只是他選擇說出來——目睹這麼一個咁好揪的女仔給了他一種發現新大陸的「哥倫布式激動」，激動到要把心聲說出來（俾觀眾知）。
5.OK，你可以話我有心偏幫，但有一些問題，我又真的幫不落。就像很多ViuTV劇集，總會出現一個演技水平嚴重不均的情況，有些做得好好，有些又做得太差：差，可能是因為演員本身經驗，像飾演莊惠好姊妹善善的王頌茵，她不是不努力，只是太落力，令我睇得有點吃力；差﹐也可能是某些角色設定實在太過工具性，只為提供某種劇情衝突而存在，像莊惠那對父母便是了——萬斯敏和「《真情》木村」楊英偉不是不懂演戲，只是角色本身只要求二人交這樣的戲。角色太過工具性不特止，更大鑊是他們還需負責演繹一些太過工具性的對白和劇情，有些，是真的會睇到戥佢哋尷尬。
6.但我還是用了一晚通頂睇晒八集。一來自然是為了寫這篇稿，二來，真的有追看性——我很想知道當中三名主要角色生命影響生命的故事。
7.關志浩，一個連行古惑都從不認真的年輕人，卻因為空手道和莊惠，開始認真。Anson Kong的演繹，自然。

8.馬剛正，一個由一出場就睇得出背負了很多過去的人。返本歸初，他只是一個外賣仔，卻因為偶然下送外賣去道場，認識了全接觸空手道，生命從此改變……事隔多年，現在的他只是個冇人冇物冇理想的麵包佬，似要用餘生去贖自己的罪，卻因偶然而再次面對空手道，一種曾經豐富他人生同時又毀了他人生的武道。
9.其實講到尾主要是想睇莊惠 / 談善言。曾經說過，好希望她能得到更多機會，如今她終於能夠擔正一齣劇，不再是男主角暗戀者又或女主角個Friend，而是——女主角，我找不到理由不看，而事實證明，當那個Universe充斥了不少過份就手的劇情與人物，她的莊惠，始終是給予我真實感的存在。
10.真實還包括對人性心智的演繹。馬剛正在天橋底空地以紙皮砌成的「紙皮道場」說，一個就算年年考第一的人，一樣可以對社會毫無貢獻。一字記之曰心，當日啟蒙了他的道場，就是「建心」。

武田san識教

Kimochi

談善言修練空手道的媽咪萬斯敏（亦即歐錦棠現實中的太太）

武田教佢係奧運個種運動型

大家當棠哥、武田係fast and furious啲人，揸車好耐勁架，不過你叫棠哥跟另一套規矩賽車未必贏。
而武田就係呢2年有接觸過其他類型比賽，棠哥0經驗自然就差啲

呢幾年

同樣講關於721 嘅節目，兩個台都有拎獎

anson kong 上擂台個場係幾正，feel到佢有火

但平時講嘢太低b，邊度自然
一個咁靚仔又紋曬身嘅人，應該要型返少少先係
同佢個fd係屋企打機d對搭似初中學生多過兩個成年mk

棠哥之後都唔似有學另一門派

師傅個拳頭真係沙煲咁大

個人理解
棠哥同大師兄當年係學全接觸，係師出同門。不過依家嘅建心館為咗培育運動員，改為教比賽型
所以藍絲同跟咗棠哥學嘢嘅阿談，打法上有唔同

好多幕都見到佢啲產品
棠哥屋企
文女送俾堂哥罐藥
就算係個連輸五場嘅茄哩啡拳手，係更衣室捽嘅都係佢啲藥膏

近排有無佢消息？

其實做得唔似啲老mk

我都係咁諗
一黎武田生意人 比賽型冇咁危險可能多啲小朋友學
二黎 佢都係搵街外人教 未必再係佢老豆嗰套

再見ufo 不過就唔係主角

自從千禧後港產片開始息微，啲後生演員無咁多電影可以拍去磨練演技，港台劇集就慢慢成為佢哋嘅新地盤。

善善係屋企都有幫莊惠捽

氣質唔係一般後生女feel，好有自己style
所以要搵啱佢嘅角色都唔易，不過一搵啱就發揮得好，好似呢套

咁練武有損傷要揸藥膏捽藥油
點都make sense過下下拎條人蔘gel出嚟隊嘅
呢種宣傳我接受到呀 如果唔係藥盒對正鏡頭仲自然tim

尋晚果集已經即場炒鳩咗個教練，叫朱康搵第二個人嚟教，都似係咁

但武田自己係執着派
佢炒個教練係因為佢同班學員打成一片 師徒之別唔出
仲要就咁say bye就落堂 而唔係Osu
所以覺得佢唔尊重空手道

viutv 啲植入式廣告都算幾自然，又唔會好似cctvb 咁無啦啦整個一兩秒大特寫，慌死你睇唔到個牌子名

如果唔只係廣告產品 而係道具可以帶動劇情發展就最好

sponsor 紙皮

佢自己都玩黑哨

建心館內外嘅分別？

樓主不如pin咗新post先

viu冇咁小氣，有集善善攞部macbook出嚟都冇blur到apple個logo

但blur左whatsapp emoji

同埋windows desktop

尊唔尊重空手道都係話人既藉口啫。利慾薰心又自大，咪一邊嫌學員教練唔分階級，一邊玩黑哨。

係天台嗰集
其實佢哋個個腳板底都黑
應該都真係幾污糟

係咁踩地下 唔汚糟就奇

泰拳光頭sir 身材好正

好L 正

不了

根本男人嚟

大家請入去支持下棠哥同劇組

昨晚呢場，高人張無忌用他的辛酸隱喻各種社會問題，很多觀眾深受感動。
很喜歡這個角色的設定，如果觀眾也認同，請給予掌聲鼓勵我的編劇馮寶怡，當初她設定這個角色，有點冒險，但知道她寫的角色內涵後，我決定支持。
能在角色當中透視出社會性，是我最希望呈現的。
#咁樣又算唔算畫公仔畫出腸

文頌嫻

朱閪伯格d嘢blur咗仲好

好突兀

又藍嫁?

唔係
不過咁老 你食埋我嗰份

差啲認唔到

諗到咁遠

談b

好型

j我？！

都係鍾意打天下個look多啲

sam sam

快啲推爆呢個 post
一陣唔使又要轉 post

唔同嘅感覺 但一樣好睇

仲爭22個留言

今

東方戰線遭打壓，Youtube，Twitter戰線唔夠人

趁未開波做任務先

記得做日任呀～

［TVB日任24/4］Onthego limited贊助CCTVB節目愚弄大家

摩牙

做！

開波

入場

準備好

viuTV 網 live 要人！

推爆佢

埋位

YOYOYO 歸位

1001